[
  {
    "key": "gender",
    "label": "Genre",
    "type": "trans",
    "messages": {
      "female": "Femme",
      "male": "Homme",
      "other": "Autre"
    },
    "filter": {
      "type": "select"
    }
  },
  {
    "key": "first_name",
    "label": "Pr\u00e9nom",
    "filter": {
      "type": "string"
    }
  },
  {
    "key": "last_name",
    "label": "Nom",
    "filter": {
      "type": "string"
    }
  },
  {
    "key": "email_subscription",
    "label": "Abonn\u00e9 email",
    "type": "boolean",
    "filter": {
      "type": "boolean"
    }
  },
  {
    "key": "sms_subscription",
    "label": "Abonn\u00e9 tel",
    "type": "boolean",
    "filter": {
      "type": "boolean"
    }
  },
  {
    "key": "postal_code",
    "label": "Code postal",
    "filter": {
      "type": "string"
    }
  },
  {
    "key": "city_code",
    "label": "Code commune"
  },
  {
    "key": "city",
    "label": "Commune",
    "filter": {
      "type": "string"
    }
  },
  {
    "key": "department_code",
    "label": "Code d\u00e9partement"
  },
  {
    "key": "department",
    "label": "D\u00e9partement"
  },
  {
    "key": "region_code",
    "label": "Code r\u00e9gion"
  },
  {
    "key": "region",
    "label": "R\u00e9gion"
  },
  {
    "key": "interests",
    "label": "Int\u00e9r\u00eats",
    "type": "array|trans",
    "messages": {
      "culture": "Culture",
      "democratie": "D\u00e9mocratie",
      "economie": "\u00c9conomie",
      "education": "\u00c9ducation",
      "jeunesse": "Jeunesse",
      "egalite": "\u00c9galit\u00e9 F/H",
      "europe": "Europe",
      "inclusion": "Inclusion",
      "international": "International",
      "justice": "Justice",
      "lgbt": "LGBT+",
      "numerique": "Num\u00e9rique",
      "puissance_publique": "Puissance publique",
      "republique": "R\u00e9publique",
      "ruralite": "Ruralit\u00e9",
      "sante": "Sant\u00e9",
      "securite_et_defense": "S\u00e9curit\u00e9 et D\u00e9fense",
      "solidarites": "Solidarit\u00e9s",
      "sport": "Sport",
      "transition_ecologique": "Transition \u00e9cologique",
      "travail": "Travail",
      "villes_et_quartiers": "Villes et quartiers",
      "famille": "Famille"
    },
    "filter": {
      "type": "select",
      "options": {
        "multiple": true
      }
    }
  }
]
